張靚穎首天下無雙真係天下無雙

此生因你癡狂 此愛天下無雙

抖你老母音

btw,係幾好聽

聽左好多年都未厭

一路屌一路海豚音

好掛住以前嘅小龍女

未至於咁誇
好聽係好聽嘅
但唔係話真係好好好勁囉

有d位次次都走音

點解post依版

依個live唔係佢最佳狀態

黃霄雲會唔會好d

秒杀tvb歌手

唔會

若問世界

誰無雙

呢版離哂地，唔係咁穩，但畫面效果係幾仙。

你侮辱緊張靚穎，定抬高tvb歌手？

最正都係佢香港唱個次

有下海豚音轉音痴撚線真係

屌緊tvv

張靚穎啲唱功堅係無敵，曲風又廣，台灣A-Lin都唔夠佢黎

agger

就算有唱功, 都未必個個呻吟到佢咁有畫面味道, 真係好撚好J